<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Point Taken</title>
    <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/</link>
    <description>Recent content on Point Taken</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017 - 2018, Point Taken AS; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Dec 2017 15:46:21 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://gautekramvik.github.io/ptaken/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Andre</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/blog/2017/12/07/andre/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2017 15:46:21 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/blog/2017/12/07/andre/</guid>
      <description> Andre bloggpost </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Testblog</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/blog/2017/12/07/test/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2017 15:43:08 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/blog/2017/12/07/test/</guid>
      <description> Den første bloggposten </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microsoft365</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/microsoft365/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 14:26:29 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/microsoft365/</guid>
      <description>Microsoft 365 - en helheltig løsning  Fortell meg mer!   Er du sjef? Sliter du med dårlig tid? Selvfølgelig gjør du det! Kjøp Microsoft365 fra Point:Taken i dag, så får du bedre tid. Du har vel lyst på bedre tid? Alle vil vel ha bedre tid? Microsoft365 er det nye produktet som gjør livet verdt å leve. Her kan det stå litt reklametekst fra Microsoft. Gjerne ren copypasta, så slipper vi å lage noe selv.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kurs</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/kurs/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 12:06:14 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/kurs/</guid>
      <description>Office 365 kurs og opplæring  Fortell meg mer!   Vi tilbyr Office 365-kurs på ulike nivåer og med fokus på både samhandling og effektivitet. Våre Office 365-kurs tilbys som bedriftsinterne kurs i dine lokaler.
Point Taken er spesialister på Microsoft Office 365 og SharePoint. Vi tilbyr også skreddersydde kurs tilpasset deres behov.
    Hvorfor Point Taken? Lær fra ekspertene. Konsulentene i Point Taken er sertifiserte seniorer med lang erfaring på Office 365.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Azure</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/azure/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 12:06:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/azure/</guid>
      <description>Azure - gjennom skyen til framtiden  Fortell meg mer!   Microsoft Azure er en stadig større samling av integrerte skytjenester som utviklere og IT-medarbeidere bruker til å utvikle, distribuere og administrere programmer via det globale datasenternettverket til Microsoft. Azure gir deg friheten til å utvikle og distribuere hvor som helst med de verktøyene, programmene og rammeverkene du ønsker.
Point Taken leverer utvikling og drift på Azure-plattformen. Vi hjelper deg å ta i bruk tjenester som gir deg verdi fra første stund.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sikkerhet</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/sikkerhet/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 12:06:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/sikkerhet/</guid>
      <description>Sikkerhetsløsninger for din virksomhet  Fortell meg mer!   Med Microsofts protefølje av sikkerhetsprodukter kan vi sikre dine data mot tap og utilsiktet innsyn. Like viktig er god opplæring av dine medarbeidere, slik at de gjør de riktige tingene for å ivareta sikkerheten. Microsofts skytjenester har et meget høyt sikkerhetsnivå og kan tilpasses dine behov.
Datasikkerhet er en viktig del av GDPR. Vi kan hjelpe deg med å tilfredstille kravene som settes i det nye direktivet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Teams</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/teams/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 12:05:54 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/teams/</guid>
      <description>Microsoft SharePoint er en utmerket plattform for innholdsadministrasjon, både med tanke på dokumenthåndtering i ulike kontekster (grupper, rom etc.) og innholdssider som på et intranett. Som mange dessverre har erfart er ikke SharePoint et magisk verktøy som rydder opp i eksisterende informasjonsarkitektur. SharePoint bør derfor implementeres i samarbeid med noen som har god erfaring. Man kan fint utvide plattformen med tilleggsløsninger, men om det er det lureste er ikke alltid like enkelt å avgjøre selv.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nintex</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/nintex/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 12:05:48 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/nintex/</guid>
      <description>Arbeidsflyter i SharePoint og Office 365  Fortell meg mer!   Nintex tilbyr løsninger for automatisering og kontroll på arbeidsflyt i Office 365 og SharePoint. Produktene utvider mulighetene til å bygge og vedlikeholde arbeidsflyter på en enkel og forståelig måte gjennom et grafisk grensesnitt. Arbeidsflytene tilbyr mulighet for enkel godkjenning av oppgaver også på mobile flater. Man kan enkelt bygge skjema for innhenting av data. I tillegg tilbyr Nintex automatisk dokumentproduksjon som et ledd i arbeidsflytene.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rådgivning</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/r%C3%A5dgivning/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 12:05:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/r%C3%A5dgivning/</guid>
      <description>Rådgivning  Fortell meg mer!   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Office365</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/office365/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 12:05:20 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/office365/</guid>
      <description>Din veiviser til Office 365  Fortell meg mer!   Microsoft Office 365 en komplett kontor-løsning for din virksomhet, de velkjente Office programmene, epost, Skype, fildeling og samhandlingsprogramvare. Microsoft Office 365 finnes i flere varianter avhengig av behov. Vi kan hjelpe deg med behovsavklaring og velge riktig løsning for din virksomhet.
Point Taken er spesialister på Microsoft Office 365 og SharePoint. Vi tilbyr tjenester innfor alle deler av Microsoft Office 365 fra infrastruktur, konfigurering til utvikling og forvaltning.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sharepoint</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/sharepoint/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 12:05:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/sharepoint/</guid>
      <description>SharePoint - samhandnling på tvers av hele bedriften  Fortell meg mer!   Microsoft SharePoint er en utmerket plattform for innholdsadministrasjon, både med tanke på dokumenthåndtering i ulike kontekster (grupper, rom etc.) og innholdssider som på et intranett. Som mange dessverre har erfart er ikke SharePoint et magisk verktøy som rydder opp i eksisterende informasjonsarkitektur. SharePoint bør derfor implementeres i samarbeid med noen som har god erfaring. Man kan fint utvide plattformen med tilleggsløsninger, men om det er det lureste er ikke alltid like enkelt å avgjøre selv.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om Oss</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/om-oss/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 12:04:19 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/om-oss/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Point Taken er det ledende spesialistselskapet innen digital samhandling på Microsoft plattform og Nintex automasjon i Norge. Vi hjelper våre kunder å utnytte potensialet i å forenkle og samle virksomhetskritiske løsninger på en trygg plattform av standard programvare tilpasset hver enkelt kunde.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Point Taken er en av de høyest sertifiserte Microsoft Gullpartnere i Norge, noe som krever sertifiserte konsulenter, fornøyde kunder og en fokusert ledelse. Selskapet består utelukkende av seniorkonsulenter, som alle er spesialister med mange års erfaring.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi leverer prosjekter og bistand til flere virksomheter, fra små- og mellomstore til Norges største selskaper og offentlig virksomheter. Point Taken har erfaring med generelle intranett, CRM-systemer, dokumentløsninger, saksbehandling og arbeidsflyt, medlems- og brukerhåndtering, prosjektstøtte, kvalitetssystem og avvikshåndtering, helpdesk og ticketsystemer, opplærings- og kursløsninger, integrasjon, business intelligence og søk.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi tilbyr rådgivning og konsulenttjenester på Microsoft sine sentrale skyløsninger: SharePoint Online, Yammer, Office, OneDrive for Business, Skype for Business, Power BI, Dynamics 365 CRM Online og Exchange Online. Vi har også kompetanse på Microsoft Azure, Microsoft PowerApps og Microsoft Flow.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Point Taken er Nintex Premier Partner og har en egen konsulentavdeling som leverer Nintex til våre kunder.&lt;br /&gt;
Som Microsoft CSP (Cloud Solution Provider) tilbyr vi markedets rimeligste lisenspakker hvor, vi har inkludert våre konsepter og apper i Office 365.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Point Taken tilbyr kurs i SharePoint og Office 365, og flere av våre konsulenter er Microsoft-sertifiserte kursholdere.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Point Taken er en del av Nova Consulting Group, som består av 5 spesialistselskaper med til sammen mer enn 115 ansatte. Vi «bor» sammen med våre søsterselskaper er Epinova, Novanet, Novacare, Nothern Beat, og vi har derfor en unik mulighet til å sette sammen spesialiserte team som dekker våre kunders behov.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;jobbe-hos-oss&#34;&gt;Jobbe hos oss?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Point Taken leter hele tiden etter nye dyktige medarbeidere. Ikke vent på en stillingsutlysning eller telefon fra oss. Ta kontakt med Rune for en uforpliktende samtale.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crm</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/crm/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 12:04:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/crm/</guid>
      <description>CRM - en venn i nøden  Fortell meg mer!   Microsoft Dynamics CRM er vårt kunderelasjonssystem (CRM: Customer Relationship Management), en forretningsløsning for salg, markedsføring og kundeservice basert på sosial innsikt, forretningsanalyse og kampanjestyring i skyen, lokalt eller med en hybrid kombinasjon. Vi leverer CRM online integrert med Office 365, i en rimelig og helhetlig pakkeløsning. Point Taken har sertifiserte CRM konsulenter.
  Hvor er du nå?    Jeg vil vite mer om Dynamics 365 Jeg er interessert i CRM, og ønsker å lære mer om det grunnleggende.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/faq/</guid>
      <description>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo.
1. WHAT TO DO IF I HAVE STILL NOT RECEIVED THE ORDER? Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/ptaken/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/ptaken/contact/</guid>
      <description>Vi er her for å hjelpe Dem! Lurer du på noe? Vi er her for å hjelpe Dem med nærsagt hva som helst! Hva. Som. Helst. Trenger du en hardisk med SharePoint? Vi har det. Trenger du en hardisk med CRM? Vi har det også. Begynner du å gå tom for Powershell i hardisken din? Ta det helt med ro, våre vakre konsulenter fyller opp tanken så full av Powershell at den flommer over!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>